/* Error message component with the report id */
" Error report ID: (reportID)" = " 報告 ID 錯誤：(reportID)";

/* Failure reason from the JSON payload from canvas */
" Failure reason: (reason)." = " 失敗原因：（原因）。";

/* Shows the number of flagged questions */
"%@ Flagged" = "%@ 已標記";

/* Accessiblity hint for question drawer button */
"%@ Questions Answered" = "%@ 已回答問題";

/* Question number in a quiz */
"%@." = "%@.";

/* Confirmations alerting user of unanswered questions */
"%d questions not answered" = "%d 問題尚未回答";

/* Accessiblity hint for question drawer button */
"0 Questions Answered" = "0 個問題已回答";

/* Notification to alert the user that there is only 5 minutes left in the timed quiz */
"5 minutes remaining" = "5 分鐘剩餘";

/* Notification to alert the user that there is only 30 seconds left in the time quiz */
"30 seconds remaining" = "30 秒剩餘";

/* Mark student absent
   Student is present in class */
"Absent" = "缺勤";

/* URL submission option */
"Add Website Address" = "加入網址";

/* Shows the number questions */
"All %@ Questions" = "所有 %@ 問題";

/* option to view results for all grading periods */
"All Grading Periods" = "所有評分時段";

/* all pages segmented control title */
"All Pages" = "所有頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"All notifications are currently disabled." = "所有通知目前都已禁用。";

/* No comment provided by engineer. */
"All notifications are currently enabled." = "所有通知目前都已啟用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Notifications in Settings" = "在設定中允許通知消息";

/* label for number of attempts that are allowed */
"Allowed Attempts" = "允許的嘗試";

/* Default error message displayed when a file fails to upload */
"An error occured, please try again." = "出現錯誤，請重試。";

/* an unknown error's message */
"An unknown error has occurred." = "出現未知錯誤。";

/* Question to confirm user wants to navigate away from a quiz. */
"Are you sure you want to leave this quiz?" = "您確定要離開這次測驗嗎？";

/* Confirmation before submitting a quiz */
"Are you sure you want to submit your answers?" = "您確定要提交回答嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you would like to delete this comment?" = "您確定要刪除此評論嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Attendance" = "考勤";

/* Error title for attendance app */
"Attendance Error" = "出席紀錄錯誤";

/* label for quiz availability date */
"Available Until" = "可用截止時間";

/* stop record button a11y hint */
"Begin recording" = "開始錄製";

/* Blue course color button */
"Blue" = "藍色";

/* Title for screen to build a panda avatar */
"Build Your Panda!" = "構建您的熊貓！";

/* Alert title when unable to parse JSON for communication channels */
"Can't Display Communication Channels" = "無法顯示通訊頻道";

/* Alert title when unable to parse JSON for notification preferences */
"Can't Display Notification Preferences" = "無法顯示通知偏好設定";

/* Cancel Audio recording.
   Cancel button title
   Cancel submission option
   Cancel upload */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Section" = "變更分班";

/* Description for Chat communication channel */
"Chat" = "Chat";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Date" = "選擇日期";

/* Choose a file */
"Choose a File" = "選擇文檔";

/* Pick a photo from library */
"Choose a Photo" = "選擇照片";

/* Pick a photo or video */
"Choose a Photo or Video" = "選擇照片或視頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a Section" = "選擇分班";

/* Pick a video from library */
"Choose a Video" = "選擇一個視頻";

/* Label indicating that the question is a multiple dropdown answer question and answer must be chosen. */
"Choose your answers below" = "於下方選擇您的回答";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse" = "收起";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments" = "評論";

/* File upload completed */
"Complete" = "完成";

/* Title of a screen that shows all of our open source components */
"Components" = "組件";

/* Button for electing to be late on a quiz */
"Continue Quiz" = "繼續考試";

/* Notification display name for conversations group */
"Conversations" = "交談（Conversation）";

/* Alert title when unable to load notification preferences */
"Could not load notification preferences" = "無法載入通知偏好設定";

/* Failure reason for why it couldn't associate a tab with a context */
"Could not parse context id from URL" = "無法從 URL 中解析語境 id";

/* Error title for being unable to update a push notification preference */
"Could not update" = "無法更新";

/* Notification display name for course activities group */
"Course Activities" = "課程活動";

/* Header label for a screen that customizes a course */
"Customize" = "自定義";

/* Cyan course color button */
"Cyan" = "青色";

/* name for upload data */
"Data" = "資料";

/* Error title for a persistence related data failure */
"Data Error" = "資料錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Date picker" = "日期選擇器";

/* DeepOrange course color button */
"DeepOrange" = "DeepOrange";

/* DeepPurple course color button */
"DeepPurple" = "DeepPurple";

/* Delete button
   Delete button for file upload */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Comment" = "刪除評論";

/* message for delete dialog of audio recorder */
"Delete recording?" = "確定刪除錄製內容？";

/* Designer role */
"Designer" = "設計師";

/* Notification display name for discussions group */
"Discussions" = "討論區";

/* Error title to alert user their device is out of storage space */
"Disk Error" = "磁碟錯誤";

/* Dismiss an error alert
   Dismiss an error dialog
   Dismiss button for error alert
   Dismiss button for error messages */
"Dismiss" = "解除";

/* Done button
   Done recording button */
"Done" = "已完成";

/* due date label for quiz due date */
"Due Date" = "截止日期";

/* Description for email communication channel */
"Email" = "電子郵件";

/* Data encoding error title */
"Encoding Error" = "編碼錯誤";

/* Text submission option */
"Enter Text" = "輸入文字";

/* Placeholder for URL */
"Enter URL..." = "輸入 URL...";

/* Default text for essay cell */
"Enter answer..." = "輸入 答案...";

/* Prompt for text upload */
"Enter your submission..." = "輸入您的提交....";

/* Title for quiz loading error */
"Error Loading Quiz" = "載入測驗時發生錯誤";

/* Error title for parsing assignment data from server */
"Error Updating Assignment" = "更新任務時出錯";

/* error message for when the cache management database fails to load */
"Error loading cache management database." = "載入緩存管理資料庫時出錯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing the Roll Call response. Expected (e), received (a)" = "解析點名回應時出錯。預期 (e)，收到 (a)";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing the Roll Call response. Expected (e), received (a) for key (k)" = "解析點名回應時出錯。預期 (e)，為金鑰 (k) 收到 (a)";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing the Roll Call response. Key not found: (k)" = "解析點名回應時出錯。找不到金鑰：(k)";

/* No comment provided by engineer. */
"Error parsing the Roll Call response. Unexpected null value: (k)" = "解析點名回應時出錯。意外的空值：(k)";

/* No comment provided by engineer. */
"Error retrieving tool launch URL" = "檢索工具啟動 URL 時發生錯誤";

/* rollcall status error */
"Error: No data returned from the rollcall api." = "錯誤：沒有從點名 API 返回的數據。";

/* Exit button to leave the quiz */
"Exit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand" = "展開";

/* Error message when the server returns a invalid response */
"Expected a response in the 200-299 range. Got %@" = "回應應在 200-299 範圍內。得到%@";

/* File upload failed */
"Failed" = "失敗";

/* Error when submitting an assignment */
"Failed to Submit" = "提交失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to find image at path" = "無法在路徑中找到圖像";

/* Error Message when the app can't load an object model from the database */
"Failed to load (discussionKitModelName) NSManagedObjectModel" = "載入 (discussionKitModelName) 失敗NSManagedObjectModel";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to write image" = "無法寫入圖像";

/* favorite courses or groups */
"Favorites" = "我的最愛";

/* title for file upload errors */
"File Upload Error" = "資料夾上載錯誤";

/* File uploads screen title */
"File Uploads" = "文檔上傳";

/* State of the flagged question */
"Flagged" = "已標記";

/* front page segmented control title */
"Front Page" = "標題版";

/* navigate */
"Go" = "確定";

/* Title for grading periods picker */
"Grading Periods" = "評分時段";

/* Green course color button */
"Green" = "綠色";

/* Notification display name for groups group */
"Groups" = "群組";

/* Non favorite hidden courses or groups */
"Hidden" = "已隱藏";

/* Hides the question list */
"Hide Question List" = "隱藏問題清單";

/* Inbox tab title */
"Inbox" = "收件匣";

/* Indigo course color button */
"Indigo" = "靛藍色";

/* Mark student late
   Student is present in class */
"Late" = "逾期";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch External Tool" = "啟動外部工具";

/* Leave the quiz */
"Leave" = "離開";

/* LightBlue course color button */
"LightBlue" = "LightBlue";

/* LightGreen course color button */
"LightGreen" = "LightGreen";

/* LightPink course color button */
"LightPink" = "LightPink";

/* Label indicating that the quiz lock date was reached and the quiz is auto submitting */
"Lock Date Reached\nSubmitting" = "到達鎖定日期\n提交";

/* Title for when another tool called Lockdown Browser is required to take a quiz */
"Lockdown Browser Required" = "必須使用鎖定瀏覽器";

/* Detail label for when a tool called Lockdown Browser is required to take the quiz */
"Lockdown Browser is required for viewing your results. Please open the quiz in Lockdown Browser to continue." = "必須使用鎖定瀏覽器來查看您的成績。請於鎖定瀏覽器中打開測驗，以繼續操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark All as Present" = "全部標記為出席";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark Remaining as Present" = "標記剩餘為出席";

/* Error alert title for network error
   Title for network errors */
"Network Error" = "網路錯誤";

/* Next button for advancing a quiz */
"Next" = "下一個";

/* Alert title when unable to load communication channels */
"No Communication Channels Found" = "無法找到通訊頻道";

/* A quiz that has no due date */
"No Due Date" = "無截止日期";

/* Title for alert when a module item doesn't have mastery paths configured */
"No Mastery Paths" = "沒有掌握歷程";

/* Error when push channel cannot be found in notificaitons */
"No push channel found" = "未能找到推播頻道";

/* No comment provided by engineer. */
"No sections available. Please make sure you are enrolled as a teacher or TA in at least on section of this course." = "沒有可用的分班請確保您至少在本課程的某個分班註冊為教師或助教。";

/* when a quiz has no time limit */
"No time limit" = "沒有時間限制";

/* Section header for assignments without an assignment group */
"None" = "無";

/* can't record because request for mic access was denied title */
"Not Permitted" = "未經許可";

/* Title for alert showing when a quiz isn't takeable */
"Not Takeable" = "不可用";

/* Error title for push notification registration error */
"Notification Error" = "通知錯誤";

/* Title for the notification preferences page */
"Notification Preferences" = "通知偏好設定";

/* OK Button Title */
"OK" = "確定";

/* Observer role */
"Observer" = "觀察者";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in…" = "打開方式...";

/* Accessibility hint for the profile button */
"Opens profile" = "打開個人檔案";

/* Orange course color button */
"Orange" = "橙色";

/* Overdue assignmnets (not turned in) */
"Overdue" = "過期";

/* Assignments that have been turned in and are past */
"Past" = "歷史";

/* Pause recording/playback */
"Pause" = "暫停";

/* record button a11y hint */
"Pause playback" = "暫停播放";

/* name for a photo just taken */
"Photo" = "照片";

/* Photos backdrops */
"Photos" = "照片";

/* Pink course color button */
"Pink" = "粉色";

/* Playback button */
"Play" = "播放";

/* play button a11y hint */
"Play back recording" = "播放錄製的內容";

/* Title for playback error messages */
"Playback Error" = "播放錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your network connection and try again." = "請檢查您的網路連接，然後重試。";

/* label for number of points in a quiz */
"Points" = "分數";

/* Mark student present
   Student is present in class */
"Present" = "出席";

/* Accessibility label for the profile button */
"Profile" = "個人檔案";

/* Purple course color button */
"Purple" = "紫色";

/* Description for Push Notification channel */
"Push Notifications" = "推送通知";

/* accessibility label for a quiz question */
"Question" = "問題";

/* Shows question position */
"Question %@" = "問題%@";

/* state for a question that has been flagged */
"Question (number) Flagged" = "問題 (number) 已標註";

/* state for unflagged question */
"Question (number) Unflagged" = "問題 (number) 已取消標註";

/* label for the number of questions */
"Questions" = "問題";

/* Title for alert that shows when a quiz hits the due date */
"Quiz Due" = "考試截止期";

/* Title for quiz error */
"Quiz Error" = "考試錯誤";

/* Label for indication that the quiz submission was successful */
"Quiz Submitted" = "考試已提交";

/* Label for indication that the quiz submission failed */
"QuizSubmission Failure" = "QuizSubmission 失敗";

/* tile for error reading cache */
"Read Error" = "讀取錯誤";

/* button to read more of the description */
"Read More" = "讀取更多";

/* Record button a11y label */
"Record" = "記錄";

/* Choose record audio submission */
"Record Audio" = "錄製音頻";

/* permission denied button a11y label */
"Record Permission Help" = "錄製許可支援";

/* title for a recording error */
"Recording Error" = "錄製錯誤";

/* red course color button */
"Red" = "紅色";

/* Remove the formatting of the essay question text */
"Remove Formatting" = "去除格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Reply" = "回覆";

/* Button to report an error */
"Report" = "報告";

/* Record button a11y label */
"Request Audio Recording Permission" = "請求音頻錄製許可";

/* stop record button a11y hint */
"Request Permission to record audio" = "請求許可以錄製音頻";

/* button for resuming a quiz */
"Resume Quiz" = "繼續測驗";

/* button for retaking quiz */
"Retake Quiz" = "再次考試";

/* Description for SMS communication channel */
"SMS" = "短消息";

/* Notification display name for scheduling group */
"Scheduling" = "排程";

/* Indicates that a matching quiz question needs to have an answer selected */
"Select Answer" = "選擇答案";

/* Label indicating that the question is a multiple answer question and more than 1 answer can be correct */
"Select all that apply" = "選擇應用到全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to change the roll call date" = "選擇變更點名日期";

/* when a button is selected */
"Selected" = "已選擇";

/* Shapes backdrops */
"Shapes" = "形態";

/* Hides the question list */
"Show Question List" = "顯示問題清單";

/* Text for a button that toggles to show a timer for a timed quiz */
"Show Timer" = "顯示計時器";

/* Error message displayed when the file is unrecognized. */
"Something went wrong. Check the file format and try again." = "似乎出問題了。請於檢查文檔格式後重試。";

/* Text only quiz question label */
"Spacer" = "空格字元";

/* Stay on the quiz view */
"Stay" = "保持";

/* stop recording button a11y label */
"Stop" = "停止";

/* File upload was stopped */
"Stopped" = "已停止";

/* Student role */
"Student" = "學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Style" = "樣式";

/* Submit assignment button
   Submit button title
   Turn in this url button */
"Submit" = "提交";

/* Title for button to submit assignment */
"Submit Assignment" = "提交任務";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitted!" = "提交成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitting" = "提交";

/* Label for indication of submitting quiz */
"Submitting Quiz" = "正在提交測驗";

/* TA role */
"TA" = "助教";

/* Take a photo or video submission choice */
"Take Photo or Video" = "拍攝照片或視頻";

/* Button for taking the quiz */
"Take Quiz" = "參加考試";

/* Take a photo submission choice */
"Take a Photo" = "拍攝照片";

/* Take a video submission choice */
"Take a Video" = "拍攝視頻";

/* Teacher role */
"Teacher" = "教師";

/* Teal course color button */
"Teal" = "深青色";

/* This shouldn't ever happen. */
"The Pages are gone!? Why are the pages always gone?" = "內容頁消失了！？為甚麼內容頁經常消失？";

/* Error message for a file missing */
"The file does not exist." = "資料夾不存在。";

/* Description for alert that shows when the quiz hits the due date */
"The quiz is due in 1 minute. Would you like to submit now and be on time or continue taking the quiz and possibly be late?" = "測驗還剩 1 分鐘。您希望現在按時提交，還是繼續答題並推遲提交？";

/* Error message for interrupted requests marking a to do as done */
"The request to mark a to do as done was interrupted" = "將待辦事項標註為已辦事項的請求被中止";

/* bad url message */
"The text you entered is not a valid URL" = "您輸入的文字不是有效的 URL";

/* Data encoding error message */
"There was a problem encoding UTF8 Data" = "對 UTF8 資料編碼時出錯";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem fetching the list of course sections." = "讀取課程分班列表時出現問題。";

/* JSON Parsing error description */
"There was a problem interpreting a response from the server." = "對伺服器應答內容解讀時出現問題。";

/* CalendarKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the (kitModelName) database file." = "載入 (kitModelName) 資料庫檔案時出現問題。";

/* AssignmentKit database load failure message */
"There was a problem loading the AssignmentKit database file." = "載入 AssignmentKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* CalendarKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the CalendarKit database file." = "載入 CalendarKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* DiscussionKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the DiscussionKit database file." = "載入 DiscussionKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* EnrollmentKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the EnrollmentKit database file." = "載入 EnrollmentKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* FileKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the FileKit database file." = "載入 FileKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* Page list fails */
"There was a problem loading the Pages database file." = "載入 Pages 資料庫資料夾時出現錯誤。";

/* PeepKit Database Load Failure Message */
"There was a problem loading the PeepKit database file." = "載入 PeepKit 資料庫檔案時出現問題。";

/* SoEdventurous database load failure message */
"There was a problem loading the SoEdventurous database file." = "載入 SoEdventurous 資料庫檔案時出現問題。";

/* File upload error message */
"There was a problem preparing the file for upload" = "準備用於上載的資料夾時出現問題";

/* Persistence error message */
"There was a problem reading cached data" = "讀取緩存資料時出現問題";

/* Error description for Push Notifications registration error. */
"There was a problem registering your device for push notifications." = "在您的設備上註冊推送通知時出現問題。";

/* Message when fails to submit an assignment */
"There was a problem submitting your assignment. Please try again later." = "提交您的作業時出現問題。請稍後再試。";

/* Error description for failing to compute the URL to a quiz */
"There was a problem updating the Quiz URL" = "更新 Quiz RRL時出現錯誤";

/* generic error message */
"There was a problem with the Canvas request." = "Canvas 請求出現故障。";

/* Error message when parsing contextID for a course or group tab */
"There was an error associating a tab with a course or group." = "在將標籤與某個課程或群組進行關聯時出錯。";

/* An error message shown when the Users cache file fails to load */
"There was an error loading the Users cache." = "載入用戶緩存時出現錯誤。";

/* Error message for a network fail */
"There was an error while communicating with the server." = "在與伺服器通訊時出現問題。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was no data!" = "沒有資料！";

/* Warning to users editing an essay question that was edited on the web. */
"This essay question has been edited on the web and may contain formatting, links or images. In order to edit this response on your mobile device we will need to clear the formatting (including links and images). Otherwise you may continue editing the question via a web browser." = "這篇論文的問題已經在網路上進行了編輯，可能包含格式、連結或圖像。為了在移動設備上編輯此回應，我們需要清除格式（包括連結和圖像）。否則，您可以透過網絡瀏覽器繼續編輯此問題。";

/* Body for alert when a module item doesn't have mastery paths configured */
"This module item does not have mastery paths configured." = "本單元項目沒有已配置的掌握歷程。";

/* The HTML page is currently not viewable by the user because it has been locked by the teacher. */
"This page is currently locked and not viewable." = "此頁面目前被鎖定，無法提供檢視。";

/* Message when telling the user they can't take the quiz because the quiz has an IP address filter set */
"This quiz has an IP address filter set." = "此考試設置了 IP 地址過濾器。";

/* Message when telling the user they can't take the quiz for some weird reason */
"This quiz is currently unavailable." = "此考試目前不可用。";

/* Message when telling the user they can't take the quiz because the quiz is locked */
"This quiz is locked." = "此考試已被鎖定";

/* label for the time limit */
"Time Limit" = "時間限制";

/* Toggle flag accessiblity action */
"Toggle Flag" = "拖動標記";

/* Total grade label */
"Total Grade" = "總評級";

/* Description for Twitter communication channel */
"Twitter" = "Twitter";

/* Alert message when unable to parse JSON for communication channels */
"Unable to display any Communication Channels returned from the server at this time." = "目前無法顯示來自此伺服器的任何通訊頻道。";

/* Alert message when unable to parse JSON for notification preferences */
"Unable to display any notification preferences returned from the server at this time." = "目前無法顯示來自此伺服器的任何通知偏好設定。";

/* Alert message when unable to load communication channels */
"Unable to load any Communication Channels at this time." = "目前無法載入任何通訊頻道。";

/* Alert message when unable to load notification preferences */
"Unable to load any notification preferences at this time.  Error: %@" = "目前無法載入任何通知偏好設定。錯誤：%@";

/* Error message when parsing communication preferences */
"Unable to parse JSON for communication channels" = "未能解析通信頻道的 JSON";

/* Error message when parsing notification preferences */
"Unable to parse JSON for notification preferences" = "未能解析通知偏好的 JSON";

/* Assignments with no dates */
"Undated" = "未注明日期";

/* Unexpected response type */
"Unexpected response type" = "未知回應類型";

/* Ungraded quiz */
"Ungraded" = "未評分";

/* An unknown error title */
"Unknown Error" = "未知問題";

/* When a quiz has no limit on the number of attempts */
"Unlimited" = "無限制";

/* Remove attendance status */
"Unmark" = "取消標記";

/* Upcoming assignments */
"Upcoming" = "即將進行的";

/* File upload submission option */
"Upload File" = "上載檔案";

/* Message displayed while a file is being uploaded */
"Uploading file..." = "文檔上傳中......";

/* permission denied button a11y hint */
"User has denied record permission" = "使用者已拒絕錄製許可請求";

/* Error message if we can't pull the avatar image */
"User has no valid avatar image url" = "使用者使用了無效的頭像圖片 url";

/* button for viewing quiz results */
"View Results" = "檢視答案";

/* a warning message */
"Warning" = "警告";

/* Error message for being unable to update a push notification preference */
"We were not able to update this value with the server" = "無法在伺服器上更新這個數值";

/* Yellow course color button */
"Yellow" = "黃色";

/* Description for Yo communication channel */
"Yo" = "Yo";

/* Shows time limit on a quiz */
"You have %d minutes." = "您有 %d 分鐘。";

/* Message when telling the user they can't take the quiz because they used up all their attempts */
"You have used all your attempts available on this quiz." = "您已用完在此測驗中的所有嘗試機會。";

/* permission was rejected */
"You must grant (appName) Microphone access in the Settings app in order to record audio." = "您必須在設定程式中批准 (appName) 使用麥克風的權限，以便錄製音頻。";

/* Error description for file out of space */
"Your device is out of storage space. Please free up space and try again." = "您的設備沒有儲存空間了。請釋放空間，然後重試。";

/* label to be read for visually impaired users with assignment types */
"assignment" = "任務";

/* label to be read for visually impaired users with discusstion topic assignment types */
"discussion topic" = "討論主題";

/* label to be read for visually impaired users with external tool assignment types */
"external tool" = "外部工具";

/* label to be read for visually impaired users with quiz assignment types */
"quiz" = "測驗";

/* File upload in progress */
"uploading..." = "上傳中......";

/* web content failed to load */
"⚠️ Error Loading Content" = "⚠️ 載入內容時發生錯誤";

